Salon級風筒Babyliss BaByliss Pro Panasonic

想買個可以吹到長頭髮勁直同貼服, 好似去完Salon 咁既效果, 下面邊個款好? 🙇🏻‍♀️
1. Panasonic EH-NE82
2100-2500W 540g 獨立負離子管道
2. BaByliss Platinum Diamond 2300W Diffuser and Hair Dryer
2300W 708g Diamond infused ceramic technology
3. BaByliss Pro Excess BAB6800IE
2600W 550g

其實係吹頭髮手法同方向問題
建議你問下啲髮型師點吹頭好過

我問過呀 佢地話個風筒要2200W 以上先得
我D頭髮waves and frizzed 從來只有在髮廊先吹直到

BaByliss用左十年都未壞，重好好風力

我自己用Parlux 385 PowerLight
好似2150W
都幾好用

panasonic一流
同公司個垃圾風筒比 真係一吹就睇得出分別
我又染又拉直用panasonic都仍然好有光澤

Panasonic for sure

用過樂聲na98 頭髮光澤感好d同滑d 但真係好重同吹得耐d

乜買風筒可以送技術？上面講既野同影相成像要 sharp 一定要換枝買大光圈鏡頭先得有乜分別？

Parlux for sure

why not dyson